%!TEX encoding = UTF-8 Unicode

\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage{color}
\usepackage{url}
\usepackage[T2A]{fontenc} % enable Cyrillic fonts
\usepackage[utf8]{inputenc} % make weird characters work
\usepackage{graphicx}

\usepackage[table]{xcolor}

\usepackage[english,serbian]{babel}


\usepackage[unicode]{hyperref}
\hypersetup{colorlinks,citecolor=green,filecolor=green,linkcolor=blue,urlcolor=blue}

%\newtheorem{primer}{Пример}[section] %ćirilični primer
\newtheorem{primer}{Primer}[section]
\newtheorem{pitanje}{Pitanje}[section]

\begin{document}

\title{Štetni efekti cenzure razgovora sa investitorima na socijalnoj mreži\ \small{\\ Matematički fakultet}}

\author{Kosta Nenadic}
\date{20.06.2021.}
\maketitle


\tableofcontents
\abstract{
U ovom radu će biti analizirane posledice cenzurisanja komentara. Konačni zaključak je da cenzura nije dobra.
}
\newpage

\section{Uvod}
\label{sec:uvod}
Početkom novembra 2013. godine kampanja američke banke JPMorgan Chase  na društvenim mrežama je narušila njenu reputaciju \cite{1}. Želeći da stupi u kontakt sa studentima finansija i omogući im da se raspitaju o praktičnoj primeni njihovog znanja ako budu radili u banci, banka je pod oznakom askJPM dala mogućnost na Twitter-u da se postave pitanja potpredsedniku Džimi Liju (Jimmy Lee). Međutim, za svega nekoliko minuta, veliki broj korisnika Twittera je iskoristio hashtag da optuži banku za nezakonite aktivnosti. Između ostalog, oni su pisali da banka sarađuje sa narko dilerima. Nekoliko sati kasnije, kada su prepoznali da reakcije korisnika Twittera nanose štetu njihovom ugledu, JPMorgan Chase je prekinuo dalju komunikaciju. To su učinili preko sledećeg poruke: „Sutrašnja ``pitanja i odgovori su otkazani. Loša ideja``.

Društvene mreže iz temelja menjaju način na koji komuniciramo. Ovo jednako važi za pojedince [\cite{3}, \cite{4}, \cite{5}] i za složene organizacije, poput državnih organa i kompanija [\cite{6}, \cite{7}, \cite{8}]. Velike organizacije se suočavaju sa mnogobrojnim izazovima, zato što su pojavom društvenih mreža ljudi dobili mogućnost da im se obrate na način na koji to nije bilo moguće pre. Najzastupljenija je komunikacija preko društvenih mreža Facebook i Twitter. Glavni izazov sa kojim se organizacije suočavaju kada stupaju u kontakt sa pratiocima u vezi sa socijalnim, političkim i ekološkim temama, jeste to što se ovi razgovori na kraju svedu na negativne komentare upućene kompaniji (videti, na primer, Kopecki, 2013 i \cite{11} za primere sa Tvittera).

    Mnoge organizacije se trude da na smislen način, putem društvenih mreža, čuju šta njihovi investitori misle o političkim, društvenim i ekološkim temama. Međutim, deoničari i drugi korisnici često ovu priliku koriste da kritikuju kompaniju. Kada takve kritike ne sadrže i konstruktivne predloge od čitave diskusije na kraju nema mnogo koristi.

U ovom radu obrađuje se fenomen komunikacije između zainteresovanih strana i kompanija putem društvenih mreža. Ovaj rad se oslanja velikim delom na već postojeći rad ``Muzzling social media: The adverse effects of moderating stakeholder conversations online``\cite{99}. U radu su obrađena četiri eksperimenta. Predmet analize su emprijski dokazi o posledicama raznih pristupa u komunikaciji kompanije sa korisnicima društvenih mreža po njen ugled. Konkretno, istražujemo kako razlike u stepenu u kojem organizacije moderiraju i kontrolišu razgovore na društvenim mrežama utiču na percepciju zainteresovanih strana o organizaciji. Pokazujemo kako različiti nivoi moderiranja dovode do različitog kvaliteta komunikacije sa zainteresovanim stranama, naime na stav ljudi o korporaciji, poverenje u kompaniju, zadovoljstvo kompanijom, posvećenost kompanije željama svojih investitora. Iako naši rezultati sugerišu da će veća otvorenost i prilično „nevođeni“ razgovori generalno dovesti do povoljnijih ishoda komunikacije, u našoj raspravi takođe ističemo da, u nekim situacijama određeni nivo moderacije postaje neophodan.

Tokom poslednjih deset godina sve veći broj ljudi ima mogućnost da investira u kompaniju kupovinom njenih deonica. Pored dobrih usluga koje su nam društvene mreže pružile, Facebook i Twitter omogućavaju veliku slobodu govora koja često može biti zloupotrebljena za rušenje nečijeg ugleda. Od presudnog značaja za kompaniju je da njena reputacija ostane neukaljana. Ispostavlja se da to nije lak poduhvat u digitalnom dobu gde svako sa računarom može imati svoj glas.

Zašto je interakcija investitora i kompanije bitna?
Utisak kakav kompanije ostave na svojoj društvenoj mreži je jedan od najbitnijih faktora koji utiču na mišljenje investitora. Empirijski je dokazano da kompanije koje pružaju ljudima veći stepen slobode pri ostavljanju komentara na društvenim mrežama imaju bolju reputaciju od onih koje strogo prate tok diskusije i ne dopuštaju ljudima da ostavljaju negativne komentare. 




\section{Hipoteza}
\label{sec:Hipoteza}

Grinvud (Greenwood) \cite{51} primećuje da u zavisnosti od nivoa cenzure razgovor između kompanije i potrošaca može uzeti više ``oblik``.
\\Istinit i efikasan oblik odnosa je po Grinvudu najbolja vrsta komunikacije. U toj vrsti komunikacije ničije mišljenje nije omalovaženo. 
\\Grinvud takođe naglašava bitnost simetrične komunikacije. ``Simetrična komunikacija`` po Grinvudu podrazumeva da se obe strane trude da nađu zlatnu sredinu između svojih položaja. 





1.Visok nivo cenzure negativno utiče na reputaciju organizacije.
Različiti stilovi komunikacije na društvenim mrežama mogu uticati na poverenje investitora i drugih zainteresovanih strana\cite{59}. Hon (eng.~Hon) i Grunig (eng.~Gruning) \cite{60} poverenje opisuju kao „samopouzdanje i spremnost za  otvaranje drugoj strani“.Poverenje je zasnovano na integritetu, pouzdanosti i kompetentnosti. Sva tri atributa zahtevaju otvorenu i spontanu komunikaciju, razgovor u kojem niko ne dominira. Visok nivo cenzure dovodi do dominacije organizacije nad njenim zainteresovanim stranama. Stoga autori postavljaju sledeću hipotezu:

2.Visok nivo cenzure utiče negativno na poverenje u organizaciju.
Zadovoljstvo ljudi koji poseduju deonice je od ključnog značaja za  uspešno rukovođenje kompanijom. Zadovoljstvo opisuje meru u kojoj zainteresovane strane smatraju da će organizacija sprovoditi svoje aktivnosti u skladu sa očekivanjima, i u kojoj meri veruju da će biti saglasni sa njenim budućim odlukama\cite{62}. Jedan od ključnih faktora za zadovoljstvo je održavanje dobrog odnosa. Drugi je percepcija da suprotna strana želi da održi dobar odnos.\cite{63}. Iz ovog izvlačimo narednu hipotezu:

3.Visok nivo cenzure utiče negativno na zadovoljstvo organizacijom.
Posvećenost pokazuje u kojoj meri učesnici u razgovoru smatraju da je njihov odnos vredan uloženih troškova i truda. Da bi pokazali svoju posvećenost i želju da se izgradi i održi dobar odnos sa zainteresovanim stranama u budućnosti, kompanije naglašavaju značaj komunikacije.
Visok nivo moderacije verovatno će uticati na nastavak dijaloga jer podriva angažovanje učesnika. Takođe, visok nivo moderacije može dovesti do frustracije učesnika dijaloga ili da se oni osete zapostavljeno. To nas dovodi do sledeće hipotezu:

4.Visok nivo cenzure utiče negativno na percepciju posvećenosti.
Pod kontrolom podrazumevamo mogućnost jedne strane da utiče na drugu \cite{65}. Kao što Hon i Grunig \cite{60} navode, iako je očekivano da odnos ne bude apsolutno simetričan, gde obe strane podjednako utiču  jedna na drugu, jednosmerna komunikacija kompanije i investitora vodi ka niskom zadovoljstvu pojedinaca i često podstiče aktivizam protiv kompanije. Na osnovu ovih stavova, kao i mišljenja Hona i Gruniga može se zaključiti da je poželjno da kompanija sa investitorima održava dvostranu komunikaciju.

5.Visok nivo cenzure ima za posledicu dominaciju organizacije i smanjuje osećanje uzajamne kontrole.





\section{Učesnici}
Prvi Eksperiment
\\U istraživanju je učestvovalo 97 ljudi, od čega su 58.8\% bili  muškarci, a 41.2\% žene. Starost ispitanika je bila u rasponu od 18 do 60 godina.
Medijana je bila 33 godina. Većina njih je imala više obrazovanje (83\%) i skoro svi su bili zaposleni ili samo-zaposleni (88.7\% je imalo posao). U ukupnoj populaciji SAD je manje od 80\% visoko obrazovanih ljudi, što znači da uzorak nije reprezentativan.
Ovo verovatno neće uticati na rezultat, ali moramo biti svesni odstupanja našeg uzorka od generalne populacije.

\\Drugi Eksperiment
\\Ukupan broj učesnika je bio 101. Učesnici su uglavnom bili ženskog pola: 63.4\% žene, i 36.6\% muškarci. Učesnici su imali između 18 i 65 godina, medijana je bila 35 godina. Većina ispitanika (69.4\%) je bila  visoko obrazovana. Takođe, većina (86.1\%) je bila zaposlena u trenutku izvođenja eksperimenta.


Oba eksperimenta su vršena u isto vreme nad grupom ljudi iz SAD.
Nakon evaluacije njihovih kongitivnih sposobnosti 90\% potencijalnih ispitanika je prihvaćeno da učestvuje u eksperimentu.
Niko nije odbijen zbog pola, godina ili visine godišnje zarade.
Učesnicima je obećano da će podaci koji su pružili ostati anonimni i da će biti korišćeni samo u svrhe istraživanja.
Niko od učesnika nije učestvovao u oba eksperimenta i svako od učesnika je dobio naknadu od 1.5 USD za učestvovanje.
Učesnici su bili pitani za mišljenje o fiktivnoj kompaniji Nexus. Stoga, njhovi odgovori nisu mogli da zavise od naklonosti ili negativnog stava  prema toj kompaniji kao što bi bio slučaj da se ispitivanje odnosilo na postojeće firme.


\section{Eksperiment}
Veza prvog eksperimenta sa stvarnim događajem:
\\Ispuštanje otrovnih gasova u atmosferu je neizbežno pri proizvodnji motornih vozila ali postoje restrikcije količine otrovih supstanci koje se smeju ispustiti u prirodu. Sve veći broj kompanija se trudi da smanji zagađenje životne okoline, pa i Volkswagen i BMW.
Nakon kršenja propisa o ugrožavanju životne sredine 2015 godine,  kompanija Volkswagen je pokušala da prikrije kritike koje su se pojavile u komentarima na njenoj Facebook stranici.
Volkswagen je takođe pokušao da se javno izvini, ali to izvinjenje nije zvučalo iskreno zbog prethodnih pokušaja cenzure.
BMW prolazi kroz sličan skandal nekoliko godina kasnije i pravi slične greške.

Veza drugog eksperimenta sa stvarnim događajem:
\\Drugi eksperiment se bavi pitanjem privatnosti podataka na internetu. Zakoni zabranjuju krađu i zloupotrebu ovih podataka [\cite{71}, \cite{72}, \cite{73}, \cite{74}]. Uprkos tome, kompanije često prolaze nekažnjeno zbog prodaje podataka. Dok ljudi surfuju intrnetom, hteli oni to ili ne, ostavljaju podatke o sebi (kolačiće, sintaksu rečenice,  podatke šta su kupili i u kojoj državi se nalaze). Ti podaci su upravo ono što kompanije zloupotrebljavaju. Najskoriji veliki skandal je verovatno onaj koji se tiče firme Cambridge Analytica \cite{75}.
Drugi deo naučnog rada se bavi korisničkim mišljenjima o tehnologiji koju kompanije na internetu koriste za sakupljanje podataka. Najčesci tip prevare je kada jedna kompanija kojoj je korisnik ostavio lične podatke, prodaje te podatke drugim frimama radi boljeg prilagođenja reklamnog materijala \cite{76}. To se i desilo kod Cambridge Analytice. Najgori slučajevi ovakve vrste kriminala mogu da dovedu do krađe identiteta ili fizičke povrede ugroženog lica \cite{76}. Curenje podataka je stoga veoma ozbiljan problem.

Struktura eksperimenta :
\\Učesnici su podeljeni nasumično u dve grupe.
Prva grupa ljudi je pitana za mišljenje o kompaniji koja ugrožava privatnost.
Druga grupa ljudi je pitana za miljenje o kompaniji koja ugrožava životnu sredinu.
Obe grupe su pitane za mišljenje nakon što im je pokazana rasprava na društvenoj mreži između predstavnika kompanije i građana koji su ostavili komentare.
Obe grupe su podeljene u dve podgupe.
Prvoj podgrupi je prikazana slika ekrana konverzacije u kojoj kompanija aktivno pokušava da ublaži već nanetu štetu svom ugledu.
Drugoj podgrupi je prikazana slika ekrana konverzacije gde je kompanija dopustila da razgovor teče iako joj to na prvi pogled ne ide u korist.
Učesnici su zatim pitani da iznesu svoje stavove i ocene na skali od 1 do 10.
\\
\\1. Stav o kompaniji
\\2. Odanost kompaniji
\\3. Zadovoljstvo kompanijom
\\4. Poverenje u kopmaniju
\\5. Osećaj pojedinca na to koliko utiče na odluke kompanije
\\
\\


Podgrupa kojoj je pokazana slika ekrana konverzacije gde kompanija pokušava da moderira razgovor, dobila je sliku ekrana gde kompanija otvora QandA ali usled neočekivanih negativnih kometnara mora ga zatvori(slična situacija se desila banci). Druga podgrupa (korporacija ne cenzuriše razgovor),je dobila sliku ekrana u kojem interakciju ne započinje korporacija već korisnik. Pored toga što korisnici započinju interakciju, u ovoj slici ekrana korporacija ne zatvara opciju za dalje komentare, čak ni kad komentari postanu negativni. Moderator stranice takođe nije uklanjao komentare u drugoj podgrupi.U podrgrupi bez moderacije razgovor se završava otvorenom raspravom koja kritikuje odluke kompanije, za razliku od podgrupe sa cenzurom u kojoj se razgovor prekida kada je korporacija odlučila da joj dalja rasprava narušava ugled. Učesnici eksperimenta su plaćeni tek nakon što je eksperiment završen.

\section{Rezultati}
\label{sec:Rezultati}
Učesnici u eksperimentu su nakon pokazanih slika ekrana pitani da odgovore na sledeća pitanja ocenom od 1 do 10 ili da ocene tačnost tvrdnje na skali od 1 do 10:
\\1. Stav o kompaniji
\\Kakvo je vaše mišljenje o kompaniji?
\\2. Odanost kompaniji
\\Kompanija pokušava da ostvari dugotrajan zdrav odnos sa zainteresovanim stranama.
\\Za razliku od drugih kompanija, ljudi cene svoj odnos sa Nexusom.
\\Vidim da kompanija želi da održi dobar odnos sa zainteresovanim stranama.
\\3. Zadovoljstvo kompanijom
\\Sve u svemu, koliko su ljudi zadovoljni Nexus-om?
\\Verujem da su ljudi zadovoljni nakon razgovora sa Nexus-om.
\\Ljudi su generalno zadovoljni svojom interakcijom sa kompanijom.
\\4. Poverenje u kompaniju
\\5. Osećaj pojedinca o tome koliko utiče na odluke kompanije

\\Na svako pitanje bez izuzetka je bolje ocenjena kompanija koja primenjuje manje cenzure i moderacije u komunikaciji na društvenim mrežama.
\\Dobijen rezlultat je sledeći:
Ljudi će uvek reći za kompaniju koja reguliše razgovor da nema dobar odnos sa zainteresovanim stranama po svakom od pet kriterijuma.

\section{Diskusija}
\subsection{Cilj eksperimenta}
Na platformama društvenih mreža, organizacije se suočavaju sa izazovom da adekvatno odgovore na zabrinutost potrošača u vezi sa socijalnim i ekološkim pitanjima. Iz ovog izvlačimo sledeće pitanje:
``Koliko je smernica i cenzure od organizacije neophodno ili tolerisano u razgovorima sa zainteresovanim stranama?``
U praksi, organizacije žele da znaju da li je korisno ograničiti ili podstaći pristup diskusijama i kako različiti nivoi cenzure mogu uticati na stavove njihovih klijenata i kupaca na društvenim mrežama.


Da bi pronašle odgovor na  ova pitanja, istraživači su ispitali efekte različitih politika cenzure (moderacije) na:

1. stav 

2. poverenje 

3. posvećenost

4. zadovoljstvo pojedinaca organizacijom 

5. percepciju uzajamne kontrole u razgovoru

\subsection{Šta su nam pružile studije?}

Studije pružaju dokaze da nivo odnosa, poverenja, posvećenosti, zadovoljstva i uzajamnosti u kontroli varira u zavisnosti od upotrebljene politike cenzure.
Rezultati dve studije sugerišu da na svih pet ishoda pozitivno utiče nizak nivo usmerenosti komunikacije. Podržane su sve hipoteze, što ukazuje da visoki nivo moderacije negativno utiče na stav, poverenje, zadovoljstvo, posvećenost i obostranu kontrolu.

\subsection{Šta organizacije mogu da nauče iz ovih radova?}

Iz perspektive organizacije, ovi nalazi sugerišu tri glavna faktora koja moramo uzeti u obzir pri donošenju politike cenzure razgovora: prvo, moderiranje diskusije može povećati potražnju za formulisanjem jasnog stava o tom pitanju; drugo, prekomerna cenzura moze dovesti do smanjenja zadovoljstva potrošaca; treće, organizacije moraju uzeti u obzir sopstvenu sposobnost za moderiranje diskusija na mreži.

Formuliranje jasnih stavova značajno povećava kvalitet diskusije. Da bi razgovori bili smisleni, organizacija mora svoje vrednosti i uverenja učiniti transparentnim. Organizacije često ne promovišu isključiva uverenja kako bi izbegle javnu neslogu. Međutim, samo stav koji se jasno izrazi može biti osporen u javnosti i razviti se u stanovište sa kojim bi obe strane mogle da se slože. Ako se pravilno uradi, moderiranje može osigurati da organizacija uskladi svoja uverenja sa javnošću na transparentan način. Palazzo i Scherrer \cite{83} tvrde da će debate na društvenim mrežama omogućiti stvaranje novih stavova proistelkih iz sporazuma korporacija i ljudi na društvenim mrežama. Formuliranje jasnih stavova takođe može doprineti tome da korporacija bude viđena kao neko ko ima fleksibilne stavove. To pozitivno utiče na angažman zainteresovanih strana na društvenim mrežama \cite{84}.

\subsection{Zaključak}

Rezultati eksperimenta nam ukazuju da je cenzura na Facebook stranici kao metoda umanjenja štete loša ideja.
Rezultati ovog istraživanja se mogu iskoristi na mnogo načina u rukovođenju velikim kompanijama.
Ubedljivo najinteresantnija stvar u celom radu je to što je manje intuitivna politika ona koja daje bolje rezultate.
Pojedinci u savremenom dobu imaju mnogo veći uticaj zahvaljujući računarima i društvenim mrežama nego ikada ranije. Fenomonen kolektivne mržnje prema kompaniji ili pojedincu na društvenoj mreži (cancel culture) je relativno nov. Zato još uvek nije dobro istraženo koje su dobre strategije za smanjivanje tenzije koja se stvara između kompanije i besne rulje. Ovaj rad nam pruža uvid u to kako treba postupiti u određenim situacijama kao predstavnik kompanije.
Niko od naučnika koji su radili na eksperimentu nije imao naklonost prema određenom rezultatu i neće dobiti novac kakav god rezulatat bio što povećava verodostojnost ovih istraživanja. 
Firme imaju finansijsku dobrobit od analize ovakvih situacija. Zato se može očekivati da će broj radova na ovu temu biti sve veći kako godine dolaze i da će javnost prepoznati njihovu bitnost.







\addcontentsline{toc}{section}{Literatura}
\appendix

\iffalse
\bibliography{seminarski} 
\bibliographystyle{plain}
\fi




\begin{thebibliography}{9}

\bibitem{1} M. Aspen \emph{JPMorgan's AskJPM Twitter Experiment Goes Horribly Awry
American Banker (2013)}

\bibitem{2}  V.R. Dawson     \emph{     Communicative Constitution of the Social Organization: Issues of Identity, Conversation, and Text in the Social Media Context
Doctoral dissertation
The University of Utah (2015)                  }


\bibitem{3}   M. Davies, J.K. Musango, A.C. Brent    \emph{    A systems approach to understanding the effect of Facebook use on the quality of interpersonal communication                   }


\bibitem{4}   Y. Galily    \emph{     “Shut up and dribble!”? Athletes activism in the age of twittersphere: the case of LeBron Jame                  }


\bibitem{5}    A. Oksanen, J. Hawdon, P. Räsänen   \emph{     Glamorizing rampage online: School shooting fan communities on YouTube
Technol. Soc., 39 (2014), pp. 55-67                  }


\bibitem{6}   S. Nisar, M. Shafiq    \emph{        Framework for efficient utilisation of social media in Pakistan's healthcare sector
Technol. Soc., 56 (2019), pp. 31-43               }


\bibitem{7}     A. Haro-de-Rosario, A. Sáez-Martín, M. del Carmen Caba-Pérez  \emph{          Using social media to enhance citizen engagement with local government: Twitter or Facebook?
New Media Soc., 20 (1) (2018), pp. 29-49             }


\bibitem{8}   Á. Moreno, C. Navarro, R. Tench, A. Zerfass    \emph{         Does social media usage matter? An analysis of online practices and digital media perceptions of communication practitioners in Europe
Publ. Relat. Rev., 41 (2) (2015), pp. 242-253              }


\bibitem{11}   E. Cresci    \emph{      US Airways and the Top Five Corporate Twitter Fails
The Guardian (2014)                 }


\bibitem{51}   M. Greenwood    \emph{      Stakeholder engagement: beyond the myth of corporate responsibility
J. Bus. Ethics, 74 (4) (2007), pp. 315-327                 }


\bibitem{59}   A. Gretry, C. Horváth, N. Belei, A.C. van Riel    \emph{       “Don't pretend to be my friend!” when an informal brand communication style backfires on social media
J. Bus. Res., 74 (2017), pp. 77-89                }


\bibitem{60}   L.C. Hon, J.E. Grunig    \emph{     Guidelines for Measuring Relationships in Public Relations
Institute for public relations, Gainesville, FL (1999)                  }


\bibitem{61}   S. Castaldo, F. Perrini, N. Misani, A. Tencati    \emph{      The missing link between corporate social responsibility and consumer trust: the case of fair trade products                 }


\bibitem{62}  R.L. Oliver     \emph{      Satisfaction: A Behavioral Perspective on the Consumer
ME Sharpe (2010)                 }


\bibitem{63}  S.A. Einwiller, S. Steilen     \emph{    Handling complaints on social network sites–An analysis of complaints and complaint responses on Facebook and Twitter pages of large US companies
Publ. Relat. Rev., 41 (2) (2015), pp. 195-204                   }


\bibitem{65} D.C. Sisson      \emph{     Control mutuality, social media, and organization-public relationships: a study of local animal welfare organizations' donors
Publ. Relat. Rev., 43 (1) (2017), pp. 179-189                  }

\bibitem{71}   P. Hayes, S. Kelly    \emph{      Distributed morality, privacy, and social media in natural disaster response
Technol. Soc., 54 (2018), pp. 155-167                 }


\bibitem{72}   T.A. Hemphill, P. Longstreet    \emph{    Financial data breaches in the US retail economy: restoring confidence in information technology security standards
Technol. Soc., 44 (2016), pp. 30-38                   }

\bibitem{73}    S. Khan, R. Umer, S. Umer, S. Naqvi   \emph{    Antecedents of trust in using social media for E-government services: an empirical study in Pakistan
Technol. Soc., 64 (2020), p. 101400                   }


\bibitem{74}  T.H. Noor, Q.Z. Sheng, Z. Maamar, S. Zeadally     \emph{  Managing trust in the cloud: state of the art and research challenges
Computer, 49 (2) (2016), pp. 34-45                     }


\bibitem{75}   L. Edwards    \emph{     ambridge analytica and the deeper malaise in the persuasion industry
LSE Business Review (2018)                  }


\bibitem{76}   D.J. Solove    \emph{     Understanding Privacy
Harvard University Press, Cambridge (2008)                  }


\bibitem{83}   G. Palazzo, A.G. Scherer    \emph{        Corporate legitimacy as deliberation: a communicative framework
J. Bus. Ethics, 66 (1) (2006), pp. 71-88               }



\bibitem{84}  L.R. Men, W.H.S. Tsai     \emph{       Infusing social media with humanity: corporate character, public engagement, and relational outcomes
Publ. Relat. Rev., 41 (3) (2015), pp. 395-403                }


\bibitem{99} Alexander Buhmanna ,Kateryna Maltseva ,Christian Fieselera ,Matthes Fleck \emph{ Muzzling social media: The adverse effects of moderating stakeholder conversations online}    

\end{thebibliography}

\end{document}



